吓 原來你投拜登㗎 幫錯人添

屌你老味，成班垃圾波台狗入晒嚟
但你居然投拜登原來在座咁多位都係垃圾

笑撚死
係我就深潛

我支持拜登，你們可以割席了

咩事

瞓醒？

努力讀書投考熱血公民

諗住學泰博去大陸讀博士？

我流住中國人嘅血，咁諗都好正常。
可以講得咩事未

一名30歲本地男子涉「洗黑錢」被捕

自己睇

唔言井，吹牙

屌

佢講咗了。

傻閪

拉

俾麵你

我支持拜登, 你們可以blcok我了

樓主

点

假如香港男人唔做警察嘅話，第時會唔會俾晒大陸人做？

你今日開勁多post

3个都勁多

a09開到成板都係

依加先訓醒入去仲有冇狗撚